我想集資出六款電動積木車，你地濕唔濕扑我？

凌遲1
凌遲2
凌遲3
凌遲4
凌遲5
凌遲6

唔扑？

好尷尬

我都覺

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街